
                      A mi esta película me engancho tanto que me puse a verla todos pos días porque las películas de Batman siempre me han gustado mucho por eso quiero ver la de "Batman el caballero oscuro la leyenda renace” porque yo con las películas de Batman me vicio.
        
            